(厲害了，張學友) 麥巴比簽球衣賀張學友巴黎演唱會

麥巴比簽名張學友英文名定制球衣，並祝張學友11.28世界巡迴演唱會第207場法國巴黎站圓滿成功。

片：